大家點睇分手之後做朋友

做到，當多個朋友
無可能，純粹呃自己

🤔🤔我覺得冇問題 不過自己就唔夠膽主動搵人

我唔知你對對方仲有冇感覺啦，我覺得一日仲有都無可能做到朋友

可以做埋愛就OK

我同幾個 ex 都做得番朋友，都係睇大家有冇意思去維繫㗎啫。

🙈🙈係有感覺呀 所以想以朋友嘅身份知道佢嘅消息雖然有啲作踐自己

啲人話做到朋友姐係唔愛對方了

啱呀，要絕左望先至得。

On9到核爆

名義上可能叫朋友 但我覺得其中一個仲對對方有感情
如果冇既 講真冇咩好值得維繫 無謂自己傷心

不知所謂 斷就斷得乾乾淨淨啦on99

嘗試過但我真係做唔到
對方好想繼續做同我做朋友做best frd，不過依家連偈都幾個月冇傾了

係咪真係無朋友得咁緊要

除非過咗好耐或者冇好愛過對方

雙方認同對對方係友情咪得
是但一方覺得段感情係愛情咪唔得
冇乜好猶疑

我自己冇同ex做朋友
全部都冇聯絡

我男友就兩個都有聯絡
對上果個仲唔係分左好耐
我都覺得有啲奇怪點解可以咁快冇野keep到做返fd

點解仲要咁樣折磨自己
見到佢搵到新伴侶個感受點樣？

屌 係咪咁撚低賤
寧可冇朋友 絕不與前度保留關係

炮友

嘗試過
但結果對方見到面招呼又唔打
野又唔同你講 當你透明
自己又未死心
每晚喊一次
痛苦左成個暑假
PS. 已斬晒所有聯系 包括ig,whatsapp

唔想再進入佢世界
唔想見到佢有第個

點樣可以做到完全唔介意男朋友同ex有咁多聯絡

隔幾年,大家都無feel就work

唔好
來生唔好再見
唔好俾我響條街見到你

似斷難斷真係好討厭。一就一，二就二